聽日收工去搵花買畀媽咪做情人節禮物

媽咪

花墟門口 100一札玫瑰around 12枝

聽日同女女行街搵花買

叻啦叻啦 勁啦
咁要搵間貴既買 唔得小器啦

我不嬲都錫媽咪

肩你好乖

孝順媽咪

珍惜媽媽